疫情下的各國 (原曲-衞蘭 大哥)

武漢肺炎支那要封國 歐洲佬有錯麼
香港早爆發 坡佬笑鳩我 成了最柒馬嬲
武漢肺炎洗撚靠德塞 資金cut到冇咗
黑鬼的過錯 侵侵要追討
祈盼世衛和習總爆破

邊間教會